(2018年最後一個)連登仔全部都係食屎狗!!

2019第一時間扑隻衲狗黎食

老衲係其中一隻食屎狗

你老豆係走狗